四月 美延 g持區 (=^_^=)

本名：趙美延 / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
事蹟：YG出生
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：唱歌、鋼琴、小提琴、吉他

舊post

5月g持區

6月g持區

7月g持區

8月g持區

9月g持區

10月g持區

11月g持區

12月g持區

1月g持區

2月g持區

3月g持區

上週

ASMR

Senorita~

支持

g持開心果美延

學友兄女友咩事氹氹轉

多謝

我都唔知佢咩事咁開心吖😅

留名

未見過美延會傷心/喊

今日

又一個月

過得好快呢

LM

早前

G持美延nuna😁

今期瑪利嘉兒

Lm

嗚噢噢嗚噢噢

嗯，今！天！的！美！延！

嗯，再黎 今！天！的！美！延！

💃🏻

學！友！兄！女！友！
繼！續！扎！扎！跳！

再黎今日

Wa 今日好靚

今！天！的！美！延！ [/quote]

嗯，再黎今日的美延，錄影的美延吖

昨日的美延

有冇睇前排同Minnie個直播？好搞笑

兩個傻妹好癲

出場個下已經笑到傻 hiphop狗姐妹

嗯，早前的美延，紅紅的美延

喂你地睇左meet&greet未？

嗯，meet & greet 之 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！

美延勝出

獎品就係♥貼紙一個

最後黎首 give me your

今日的美延 fansign的美延

大笑的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！

再黎今日fansign的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！ 多謝合作

前日官方高汁一cut

嗯，舊美延，新美延
今天的美延

今集i-talk

順便提提，下個月(五月)就係佢地出道一週年，亦都係我開左美延g持區一週年

過去一年大家對依個po有咩意見同需要改善請講出黎

再黎今日fansign的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！

嗯好，再黎今天的美延吖多謝

非常好

官方

多謝g持

會唔會有米妮支持區

佢而家暫時客串吓先，如果時間許可會加埋佢

其實仲有一個人我諗緊想g持返，但而家出面有人反緊佢地我唔敢開住

昨日人歌兩cut

係邊個吖😆

我以為學友兄會知

大約三年前，依個討論區仲未開，我只係g持三個人，佢係其中一個，有兩個今日仲g持緊，Y字頭

學友兄諗到既唔駛講邊個ok？

佢地相愛喇？

更新

fancafe

哇超令

Miyeon si

ig

好聽

嗯，大家一齊重溫一吓 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！ 對其他隊員既睇法，以及過去做練習生時既舊事吖

嗯，今日的美延

再黎

扯左

仲有咩活動？

1m1원步行慈善活動

Senorita miyeon搶左minnie個part

哎吔係咩 冇留意到

再黎今日的美延

再黎fancam

嗯，昨日的美延吖

嗯，今日的美延 fansign的美延

再黎今日最後一個fansign

再見 senorita

好唔捨得

嗯， Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！

嗯，再黎上週的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！ 多謝合作

嗯，繼續上週的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！ 多謝合作

學友兄改左名？

係吖

嗯，今日的美延，時裝展的美延

哇勁靚

學！友！兄！女！友！

嗯，再黎昨日的美延

嗯，昨日的美延

嗯，美延與狗狗

Hip hop 狗

喂學友兄有樣好重要既野想同你講，

Mi 吖！Yeon 吖！Nie 吖！

前日佢地出左隻ost你地有冇聽到

幾好聽

早前的美延 new kids on air 的美延

嗯，再黎早前電台的 Mi 吖！Yeon 囉！Nie 唷！ 多謝合作

今日官方第三週幕後